是日早餐 。。 好耐無開

有大半年無食吉野家
水準依舊

有時差喎巴打

錯喎巴打 呢個睇佢色澤好似唔多健康

垃圾

味精飯黎講，吉野真係好易入口

訓醒喳😂

點解